是日午餐...餓撚勿入...

$25

可樂呢？

咁樣都要25蚊

貴